［集思廣益］如何杜絕五毛/大陸仔在香港網絡世界生存？

而家五毛氾濫境況，大家有目共睹，差不多開個公廁屙屎環境廁評，都可以有隻五毛話支那啲廁所高香港幾班，好屙啲 吧吧吧⋯⋯⋯⋯

自問網齡唔淺（唔是扮老海鮮），但而家兒登身為香港網上嘅最後一塊淨土，五毛問題都咁嚴重，再咁落去，我都唔係好想繼續上…正如香港沉淪一樣，我好想救好想改變，但根本改變唔到

以前高登五毛比例可能係 十比二咁，而家連登個比例根本已經去到 十比七甚至更甚 （有點根本唔係職業五毛，而係呢十年八載落嚟嘅支那仔自己護主，本人稱之為天然五毛）

究竟連仔你有無諗過點解決？ 求鳩其就有個連登account

大家有無好意見

顯示中國ip 囉

承認香港祖國是英國

你係連登開呢d post係冇用架。我都開過呢D POST但太多五毛，AA，同未出齊毛既小朋友。

認真，搞多幾個連登新高登，食窮維穩費，即係好似近排共匪話搞退休金咁。

網絡自由，言論自由

殺敵100自損80

聽講以前係內容quote大陸#禁語
就可以技術性擊倒大陸5毛
但有啲個竇搬左黎香港

五毛易睇呀 最大問題係d小朋友不知不覺間俾支那入侵左個腦 用埋哂d支那用語 仲要同你死撐 佢地唔明當佢地死撐一次 就將本土文化推向死亡一步

學識控制輿論手法，以其人之道還其人之身
將五毛開嘅post一律破壞，帶離題

呢度啲水好深，每到關鍵時刻就幫建制拉票。

攻打香土呢d垃圾蝗壇先啦

不如清埋波台堆垃圾?